屎忽系列英文

老屎忽
屎忽痕
屎忽大過菠蘿

請出招

屌收皮啦